印尼撈麵出飲品

是咪又咸又辣

唔敢飲

好正 一雞兩味
飲到可樂之餘 仲有撈麵嘅味道
彷彿一啖撈麵一啖可樂
齋飲當食埋嘢 正啊

bloody mary咁

洗唔洗自己落醬

唔撚係下話，飲汁？

希望可以有炒洋蔥粒粒